九陰真經（台服新服）1月4號開！

幾日之前開左一個PO但係無講確實日期
順便解答少少台服唔方便嘅地方

Q:入點數係唔係好煩
A:坦白講，JCARD MYCARD 都可以係好多地方買到例如：（288，恆信，易昇，2000fun) 全部都可以銀行轉賬，入數 或者可以用信用卡官方買添
P.S為左一齊玩嘅巴打方便我已經搵左大陸仔入SER整錠,可以直接買錠。等大家慳錢

Q:會唔會好少人？
A:調返轉個服有成幾千人個個都話Lag到玩唔到，台服一般幾百人其實我覺得啱啱好。

Q:依家有幾多香港人？
A:暫時我集合左五十幾個，希望會多啲巴打加入。

TG谷：

星期五下午12點就開
希望多啲巴打加入，唔使追住進度玩。
呢個遊戲本身唔使追進度，唔使點課

聽日開RC群

唔洗點課都講得出

唔使追進度 唔使點課

樓主想叫人加入都唔好講大話啦
明明隻game冇玩幾日已經差好遠 唔課既話更加唔會追得上

騙徒嘅手法層出不窮

一張明俊60HKD一星期打副本都唔止巴打

1內開始要追啲咩

水人入去剩係玩1內時期 出2內就散?
升1內升套路升慢幾日唔比人打到仆街?

2內要升要幾耐真心
大家同時升會有幾大差距，巴打唔熟隻game可以一齊研究

唔洗點貨
哩隻係我人生玩過最食錢嘅game之一
古譜 江湖內功 就屌打天下
三內四內時期都可以幾個人圍一個越級殺人
之後有啲江湖內功特效係長期人地打你減傷你打人增傷
有啲就會定時被動開黃霸體
古譜就各種紅霸體
兩種都係天價野嚟 根本圍揪都揪唔死人
已經開始唔洗點玩
更加唔好講當年啲99武學 一個月出一隻
出果時你永遠唔知勁唔勁 唔通我每個月都買咩？
廢起上嚟10兩都冇人買 例如胡家刀
勁起上嚟炒到3000蚊人仔都有人要 例如九宮 鴛鴦
好啦我退一步玩下江湖武學 雪齋劍 玲瓏骰
都係講緊千千聲 以前中學雞返pt啲錢就咁冇哂
但貨完一樣係入去畀人鋤
門派內功同鎮派基本上係得錦衣衛有少少控場功能打團戰有用 但建立嚟你裝備寶物垃圾嘅前提下你除咗捆下人都係冇乜鳩作為
講到寶物又要講返火烷台 商城物品50蚊人仔一個 洗到2076都未洗得到啱用嘅屬性
總而言之哩個遊戲最慳錢嘅玩法其實係你定時定候攞兩三千蚊出嚟買一隻當期中上啲ac 否則有時你剩係想買個風物志都千二蚊

利申 當年大陸服玩家

你想講到6內?
同時升?咁咪要追進度囉
你搵人加入真係無問題
但係都唔好呃人唔使追進度,唔使點課啦

你唔課？就算你神技術都打唔贏全身玉裝加古譜打狗既人

盡量簡單回答
唔使點課既意思係你玩一兩舊水一個月根本係生存到，追到進度。 你話想玩江湖內功，古譜，玉裝。裝備可以自己整
其他嗰啲講真，幾百個人得個幾個人有。諗住免費可以有？十大門派，六大勢力，十大隱世同埋十幾廿套濕尻套路加加埋埋都有一百套野。我唔係表達緊你唔課可以好好打，可以係最勁。但係有心機玩，一般普通人係唔會有大距離。你話同啲每個月課皮幾野最勁嗰啲，人哋有付出有少少距離係好合理姐。
依個遊戲既設定本身就係呢個社會，屋企有錢可以每個月無條件課十萬八萬但係可以屌打窮撚（我都係窮撚）。但係有心機玩，將所有有限既野升到最勁都可以玩得好開心
有個例子以前有個幫友好好命，又奇遇又乜乜柒柒。成身玉裝，江內。 又有一個幫友，每個月最多都係課五百，但係佢係平民高手。乜野活動都見佢參加，所有野都極限。呢個遊戲本身好多位可以賺錢，同樣好多位都可以俾人食錢

九陰係人生online黎，想勁就1定要重課。
樓主話江內、古譜可以自己整？你生產啲出黎睇過
根本就係要充金先會送，家下仲邊有奇遇，就算活動出產都係大幫會圍內分豬肉 儲10世都未儲齊1套啦
利申 由2012年66公測開始玩既老屎忽

巴打我邊度有講可以自己整江內，古譜

第一隻玩完港服再同FD再戰陸服既GAME
同幫果D到E+仲有聯絡一齊打下機

一諗起後期開經脈就想放棄

平時返工都攰到死，隻game仲攰過返工，以前台服玉山玩家

一齊玩台服啦巴打

呢個係主要最煩既野

玉山

平身 釣魚台後尾合服變左玉山
講真以前都係靠每個鐘綁架同奇遇就有穩定收入，而家完全無而支歌仔唱

依家都有但係超級唔穩定

RC群：27832190

留名好似私服咁打打下就退晒

私服最敗筆就係打唔贏大陸佬GM
打全服都贏到咁

隻game岩岩出就好休閒
後尾又要tg又要打世界boss
打個禁地可以洗你一晚時間
忙撚過返工
只課名俊真係馬前卒都無撚得你做

TG可有可無，世王一晚打一粒鍾賺幾十。（窮撚表示一個月慳返千幾）
副本依家改版無以前咁誇張，但係總括真係算幾忙如果要玩齊所有活動

2~4內時期真係慘過返工
每日做齊D野最小都要3粒鐘 掛機又要驚走奇遇
新版仲要冇埋奇遇 仲入去玩比土豪屠咩

2內得幾隻出世界玉裝既世王都好d
3內有左出古譜個d世王
番工咁撚樣
7點奪書
8點授業團練
9點世王禁地
仲要每日刺探心魔掘寶
唔想點課金既就要係九陰番工咁

利申次次玩到四內就無玩

RC:27832190

仲有8分鐘開SER!

暫時好多香港人

暫時港人最火

個服得50人左右 樓主集合左50幾個

全服暫時100幾人，我有十幾廿個未入

希望團火可以維持到2內 每次1內完就走咁啲人

正常keep住玩，人越多就越熱鬧

傻豬黎 等2月國服新ser啦
200人個ser 玩多兩玩 佢地見個ser無人就走哂
點會愈黎愈多
一本龍爪手 21兩 分幾隊人

台服有其他服既人會入ser
第二尋日先開Ser
睇多幾日先，之前緋櫻又係突然爆人

都係既
不過大部分人既心態係
遲左開ser就追唔到唔玩
而且打王賺唔到錢 奪書賣唔到錢
個個要課金 同佢講要搞2000蚊裝
有錢既 想搞750都無得買既時候 就好難有人玩

所以關鍵係呢幾日
正常最多人就係呢段時間，目標多一倍人

國服都有鬼ser既時候
台伏個情況應該更加誇張
隻驚無二 三千人都好難搞得起

二三千人係台伏無仼何宣傳都幾難有

係好撚難

你地睇定d 如果依幾日都係咁少人
等2月幾 新年ser黎大陸新服一齊玩
我地半年前個ser全盛時期 有成150個巴打
跟住好多人grad左 去完個旅行 返工
就一個一個咁棄左

大陸就不了啦
講真之前我都試過，但係真係無意思。寧願幾百都唔想萬幾人，啲嘢又貴

幾百人 其他人未玩到3內 一悶就走好多人
打交得 兩隊打兩隊 成件事好悶
國服野貴睇你想玩咩姐
毒撚功86 3千蚊有找
你話你唔玩江內 唔玩750
老老實實 佢物價貴都唔大影響啦
佢貴 打王出既野你賺到錢
佢平 唔值錢 你洗裝 洗屬 就全部要課
當你想長玩 玩到江內86
幾百人ser捱唔捱到8 9個月仲有幾百人
搞一套裝 洗埋屬 淨課 2千 走唔甩
一隻王 一次每人賺1D 同台服龍爪21L 無得比既
依家少左商人 無左好多拍完野合完拎去賣
炒價少左好多

真心認同你講既野巴打，但係可能我玩過晒所有服都係覺得台服最舒服
國服相反如果要做勁少少都要好似返工咁樣
台服過去幾個服嘅經驗，正路都係有4團
兩邊對推，有剩既嗰一團係花生友。
過去台服對4，5個服我都有入去玩，次次都係玩唔同既野，同埋以霸服為目標。
緋櫻=第一次上古譜 劍行：攞左左三次華山冠軍
唯我獨尊：玩左隻極限帳號（我同三個戰友可以推贏30幾人） 劍九：二內上太極拳同江內 同對上一個服整左葵花寶典 對上每一個都有霸到 今次係想同一班戰友同埋香港人一齊繼續玩，但係以上既如果係國服未必做到

依家上唔到古譜 太貴
台服古譜好平？ 我無接觸過
係2012年九陰 有古譜既人 可以打橫行 個時無經脈 依家唔得啦 除非成套古譜 雙脈
至於極限 就全部寶750就好容易 幾千蚊落樓
大陸服做既野同台服正常就一樣
只不過係識玩既人多左 所以難左咁解

古譜 太極3D 打狗800L 龍爪300 儲值獎勵都算吸引
你既分析十分正確

依家年期太短
以前一年一內就起得過古譜
依家6個月 5內
價錢又貴 洗失既人又多
唔值依家 玩下就好

台服慢少少一年先5內

但係佢應該係跟足大陸服個setting
1內6-7日就可以滿層
咁樣計法 1內都要玩個零月
2內出絕學 要等2-3個月先3內..

佢係後期特別慢

玩過港服 洗屬貴到仆街 試過千幾二千蚊都洗唔到想要既屬

而家好鬼平巴打，仲有好多免費洗卷

對上每一個都霸到服 巴打劍行 劍嘯咩幫㗎

劍行：夜煞
劍九；紫雪春秋/大鬧天宮

劍九 都算霸到一陣既
神機 你點霸服先 你個三不管 一陣就收左皮
btw 你都係想打架姐 踢走D廢人 等佢地入其他幫啦 依加成個ser 10個有8個都係夜煞

我後尾同左59合幫，神機唔算霸服咩？
BTW踢走啲人就一定會，一開始疊馬啲 唔好咩

有洗裝卷 但係武器要比錢洗

我琴晚入過去
武當22人 少林17 峨眉26 加埋唔夠70人
點玩落去
分分鐘兩隊橫雲都組唔到

你搵最少人個三個門派

峨眉武當係最少？ 咁奇怪
峨眉武當天山錦衣依4個洗錢最少成效最大
一陣我開多幾個睇下

你睇下極樂，天山，唐門唔知點解異常多

極樂賺錢
天山雙抽無敵
唐門鎮派武技之後無敵

收到風 樓主係沙田me個仔 每個ser都比人狙擊到2內就收皮

收埋啲咩風

最新消息
樓主個樣

連續四個Server打到5內
同埋我都想啊，我仲未放工

以我所知 最後霸服都唔係呢幾個幫會名

劍行1內到5內
劍九去3內尾個幫改名做殘兵，因為個陣中段有班香港人去左支持台灣人。得返既係一小撮香港人，意味着一班殘兵，但係過左一排有人拉大隊入左嚟。最後四內開始霸服 每一個是服都有自己既經歷點會唔記得

仲有無巴打入服？

殘兵霸服嗰時個幫主叫江天明 你係?

江天明？唔好玩啦，佢拎個幫主咩？定係你係江天明

你就真係唔好玩啦 個個ser都比人打爆 吹得就吹

你係咪以前俾我哋打爆過 快啲入SER,最多今次手下留情

得啖笑

大鬧天宮班底高層：我 英明 波波 夜羽3人 虎兒 明月 雨欲 顧楓 發呆 關雲長 古哥 仲有你講嗰個二五仔江天明，除咗你講個二五仔天明，古哥無玩。全部依家都係夜煞。 明眼人知邊個講大話，全個幫會所有高層都係度，你係江天明定係佢隻狗文龍

明眼人都知

你唔係劍嘯賣號比敵對個個咩

我隻號依家仲喺度，無賣過

咁唔知啦 都係聽返嚟 樓主係呢個圈都好出名

雪齋武技都好貴啦
想一內屌打咪入天山
成隻game 慘過返工。 刷活躍度真係害撚死人

活躍唔難搞 心魔 仗劍 運3-4次鏢就100
雪J就武技貴但勁
最大問題係少人打副本 少產出
3-5個月開3內 台服既話
雖然極樂可以單刷孔雀
但刷到有無人收都係問題

九陰第一柒出現了 92人幫會先輸一場

九陰真經(夜煞新幫)1月6日散！

睇黎你同我一樣 直擊成場

笑左，食完飯返嚟有交打

歡迎奴性重嘅人入夜煞

你打我地啲新手，想轉移重點？

樓主課金啲錢問daddy拎㗎?

佢冇錢課金 靠好似而家呃人幫佢打王 從中取利 之後就賣號賺錢 佢daddy自己都撈唔掂啦

佢做歌手咁耐 未見過佢出自己歌

係囉係囉你話咩咪咩囉 ，遊戲入面俾我打到淨係識上連燈？

成都解放戰線收人

咩叫霸服？你地講到課咁多金但係又成日轉新服？

樓主準備好1幫打3幫未？
霸服係咁架啦

睇你今晚幫戰點算好
夠活躍同見得下人既金頂得番隻雪兒
啲分身就唔計啦

攞晒喎

勁